CCTVB新聞出左屯門反大媽遊行訪問

CCTVB新聞出左屯門反大媽遊行訪問

唔睇cctvb
有冇cap圖？